想問拔萃有個大仆街嘅創作人係邊幾位？

連google打大仆街都show個DBS出黎
成就香港文化同地標
欽敬欽敬
有冇人識嗰幾位創作人
佢地生活好嗎
陳庭佳還好嗎

Original:
Remix:

有冇陳庭佳真人個樣睇下

其實從來都冇知道片入面三條友個名，陳庭佳就連樣都唔撚知

眼鏡仔就係陳廷佳
之前有個post入面有當年同學講 仲有post到近照

成日以為四眼果個就係

之前見到有個comment話第二個rapper就係陳庭佳本人不過唔知係咪真

一“一。“。。，

被香港埋沒既音樂人才

真係大仆街

拔萃仔對自己人真好 完全唔提供任何資料